女朋友長期keep住同另一個男仔wtsapp

男朋友長期keep住同另一個女仔wtsapp 每日都會傾 就算對方無覆都好 第二日都會再打開話題
但係佢就話係純友誼 識左好耐 唔會中意佢 佢都唔會中意自己
但係我好不解
認真我同性又好異性又好
我都未試過可以keep住成個月日日傾都仲有野講
佢地明明以前都唔係咁

夠竟係我有問題？定真係可以咁？

樓主係回教徒？

咁究竟係男朋友定女朋友

叫佢介紹你識

好普通咋喎

你隻左手做咩都要你管？